蝕錢成交先叫樓爆

依家普遍都係賺少左而唔係蝕，放盤多都係投資客take profit 或者plan 移民

我就會以近期入伙新樓既成交記錄+新盤樓花售價做reference 去分析後市

認同
樓爆緊啦on9

有無 option 3:
政府同香港人作對
香港樓根撚本唔會爆
只會爆升

唔出奇，股市都做緊啦，想攬炒派投降認命

投資客角度如果個 portfolio 8成都係tsla, 尋晚上2000 正常都減下倉先啦 樓市一樣道理

咁總會有人2000接火棒，但幾年後仲係咪火棒？ 仲有樓可以自住有得實際需要

等埋大圍個新盤出，就知個方向

推

冇工人房，指標性麻麻

伙數夠多，又係市區盤，睇佢係咪1q 清就知

儲咁耐購買力，幾千個家庭唔係多......要賣晒唔難囉